今年讀中六，覺得自己唔係讀書材料

有個fd介紹我讀compass college 遲d做degree helder 大把世界/加入好天金融 出入中上環甲級商廈未來有機會做副總裁 做banker
兩條path點睇？
唔貪心想30前一層樓放租一層自住
依加同老母住緊公屋
中學個陣考開尾幾(但我未認真讀 一認真讀應該可能頭十)

你覺得呢

我都係咁上下 但28歲已達到目標
而家搵緊第3層樓 想知留TG

知就唔撚洗上黎問啦

check pm

又一低能ff白痴仔，小心俾人呃。
第一你冇錢，第二冇學歷，第三睇你打個啲字已經知你係講多過做既人!!
注定成世 乞食。

你做唔到唔代表人地做唔到

心理追凶？

求屌醒

十卜師兄

入u定入金融業好
依加見到d 中三畢業既同學做緊地盤真係忍唔住笑
我大把世界

指南針大學有伏
之前有個post 好似話俾學校告

其實入呢間真係Ok
聽講之前有個frd讀左兩年，之後入左間幾出名既英國大學
而家好似搵2萬8個月，幾好景
樓主讀唔成書可以去試下，班人都幾Pro

咪聽人吹，呢間野一向有質素保證
8大之後好似就係佢

上年小六畢業入左ibank做 今年人工已經80k 下年老細話會再升我 睇黎我20歲前有望買樓🤘🤘

才俊

我都係喎

讀書啦，做嗰啲成日比人睇唔起 個個中學畢業

冰間唉冰呀

急不及待

呢間勁野黎
好似起碼dse 25分以上先會in你

樓主，珍惜機會喇

degree helder

中六就已經咁識為人生打算